FIFA20自由球點整個瞄準圈出黎？

FIFA20自由球點整個瞄準圈出黎？
我見youtube 全部都有，點禁出黎，我見唔到個圈

會唔會係dlc嚟